Ghost Recon: Break Point 討論區

普通版已出
$350

想問下Ching同Wildland分別大唔大

裝左玩唔到

睇YouTube gameplay 今集唔錯
可以一J

玩唔到

買左普通版而家連唔到server

上網睇返黃金版有得早3日玩，應該今晚先開server，但唔知今晚普通版玩唔玩到

偷跑係pc定ps4版?

Ps4

pc黃金版玩緊

玩完beta,有一刻心郁想買
但ubug既GAME成日好快減價.
又想等佢減價先買

所以出面有D鋪頭只係放左黃金版出黎賣 , 普通版要10月4先玩得

屌
唔係掛

仲諗住而家返屋企玩

完全無人講隻game

唔係個個買黃金版

有冇人組隊？
psn:war_thunder618

點解我買黃金版都係玩唔到

你買數位版？我買碟版玩唔到

pc?ps4?

PS4

反派個造型好撚型，唔知有無反派個披風／兜帽外觀

yes

我個friend而家都屌撚曬鬼

mountain 00800

我電腦買完之後有少少後悔
有冇得退款?

點解後悔?

350邊到買？

有冇鐵盒版

普通版今日玩到未？

普通版要4號

黃金

碟版偷號都平咁多

【標準版】
【贈送項目】：數位內容獎勵
【正式游玩時間】：2019/10/3 PM20:00

【黃金版】
【贈送項目】：數位內容獎勵、哨兵軍團組合包、提早 3 天遊玩、Year 1 Pass
【正式游玩時間】：2019/9/30 PM20:00

【終極版】
【贈送項目】： 數位內容獎勵、哨兵軍團組合包、提早 3 天遊玩、 終極組合包、Year 1 Pass。
【正式游玩時間】：2019/9/30 PM20:00

【數位內容獎勵】：全境封鎖2贈送武器SKIN、R6贈送7天5%點數、野境贈送1700C
獎勵內容皆已PC預購才贈送其它版本皆無。

【哨兵軍團組合包】：「榔頭」MK.2 載具、「英勇」突擊步槍以及「哨兵」MK.2 突擊套組

【終極組合包】：「存活者組合包」、「聖地組合包」、「越野組合包」

【Year 1 Pass】：奧羅亞的兩個新冒險篇章：「深層政府」和「超然」、發售日起提供的「女妖的呼喚」額外任務、提早一週解鎖在遊戲發售後第一年期間陸續推出的三個新角色兵種，以及內含「靜謐」精準射手步槍、隱蔽先進戰鬥頭盔、CRYE G3 戰鬥長褲和戰術背心的特種部隊組合包

啲畫面幾靚喎

唔知點解呢一作仲難過打毒梟！

人地正規軍你拎班毒犯同佢地比

讀撚一個玩好撚黑！

有冇discord一齊打下陣營任

已買

留名
薯仔熟左

買咗黃金版但連極都連唔到線，有冇師兄知咩事？

睇下幫唔幫到你

好撚垃圾 多bug到仆街
淨係玩左兩個任務
一個就冇得同npc對話 另一個就係隻怪卡係牆入面
爬梯要係咁㩒十幾萬次空白制先識爬
Ubisoft真係狗也不屌
game已del

多謝師兄，但我係ps4 呀

預左要等patch

玩beta 2小時成隻division咁，即刻88

beta 玩左一個鐘唔夠就del撚左
呢隻完全糞驚

PC版STEAM唔見有既?